想買intel i7-8550u既laptop, 有無好介紹

想買intel i7-8550u既laptop, 有無好介紹？
謝謝! budget 10k左右

XPS 13

巴打我上年十月買 有單有保
有mon貼背貼
可以tg:

10999個部

唔介意細xps13幾好
美國買咗部返黎幾個月
便文件YouTube 用到十幾個鐘

XPS 13 用左幾個月，堅好用

無保養？

Hp envy 13

巴打既然up得出粒CPU個model number,
點解唔再做多啲research, 自己執一部最適合自己既機？
除非for公司用要有vendor invoice去claim, 如果唔係通常砌機會抵過廠機好多。

不過Laptop砌落麻煩啲又係真 有啲位可能要自己焊

美國應該無啦
我都買左部top spec 9360
等唔切9370

4月幾好似出 我暫時忍緊

想問森林買dell 係咪冇保養？因為想出XPS 15 2 in 1

同問 你打算買9560?

2in1好似係再下一代
聽講香港dell係除左行機乜柒都唔保
全球黎講香港算最低賤，中國好似都有得全球保

想買9570, 我見dell 香港官方網已有，但好貴又小選擇，森林未見有住，但我估就快有掛，係咪好難在dell 美國官網買架？我見價錢都ok

之前我見其他人講話只要香港都有same model 就有保，但唔知有冇改

成22k

張a卡又唔知掂唔掂

thanks!
我有睇過呢部， 13k 都考慮緊

thanks ! 個mon 睇耐左，會覺得刺眼嗎？

想問下 miix 520 咁平 點解冇咩人買

勁野黎喎，如果買GH版本好似有1060max q咁既效能

等緊amazon果邊 香港咁快有得賣既 9575

月頭先買左 XPS13 $900 USD (ebay)
i7 256 8gb QHD

US 同HK 張卡唔同model